駛撚估咩，特首一定俾女人做

想你殖民地無反抗餘地，實搵個女人做啦，仲駛諗咩

我唔想起機

佢做足五年先算！

出年漢室後人劉淑儀
下屆唐氏基因李慧琼